有無巴打玩緊天龍私服

一齊玩

想玩 點down?

私服官網應該會有完整客戶端 直接DOWN完裝黎玩就得
再唔係down返大陸正服既GAME 裝埋再DOWN私服既登陸器
解壓完拉返入去國服個file到開登陸器就得
btw有介紹?

留名等ser穩定服就屌

咩網？
大陸網好驚有毒

至少我玩左幾年都無中毒

所以呢？

諗唔到點答你所以啲咩